[農夫]你最愛傳教 我愛狗仔

點解